記清楚！Barcode頭三個字係690-699就係支那製

另外489開頭雖然代表香港
不過唔一定代表香港製
有機會係因為間公司係香港註冊
要肯定就要睇吓有無寫明Made in HK
否則都係支那製

推!

嚴格黎講
頭三個字係690-699就係支那公司

正喎

push 真係唔知

細size product有另一套number

所以大家都係睇埋產地
搵唔到先睇barcode

睇左 barcode 頭